【即時討論】16:00 民間記者會

唔好再推FAKE NEWS陰謀論 支持民間記者會啦

PUSH

SUPPORT

Push

今日有?

推

咁今日有 又唔算好奇，點都係官方記者會

屌 D狗特登

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

支持

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

喺office聽唔到幫推

多謝民間記者會

公道D講，係好合理。

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

TVB不嬲唔LIVE

其實可以定期回帶播返啲舊片
啱啱睇返721啲事好似已經好耐之前咁

【請即課金】
「反濫權大控訴眾籌計劃」

-------------------------------------------------

【活動消息】
「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

-------------------------------------------------

915 915 915 915

睇民記好過黑警大話記者會

咁叫合理？

(蘋果直播) 【逆權運動】民間記者會「法治淪喪 人民自衛」 20190920

警察放生福建幫

原告變被告

咁人地係公營機構緊係優先

〔突發〕明天16:00民間記者會

聽唔到幫推

push

以武抗黑

推呢個

講埋聽日921何妖又恐襲

係街睇唔到 求文字直播

巴打可以講慢啲，後段有啲lur

自衛還擊 以武抗暴

啲狗特登

吳挨打先生

是你教我捱打、報警是沒有用的

正呀

是你教我捱打是沒有用的
是你教我報警是沒有用的

有冇人見到佢哋D名

chung student

On9 post就上熱門

多謝你推PO

推推推

吳挨打

齊自保, 習武者, 鐘學生

巴打講得好

我地係「以武抗暴」

push !

吳捱打先生

Can not push but push

捱打沒有用

鍾學生先生

有

齊自保

習武者

反黑抗暴

英文聽唔清講乜

icable清楚

英文有D BLUR

d名

721元朗恐襲 811新屋嶺酷刑輪姦 831太子站殺人滅口

鐘學生, 吳挨打

警狗講廢話就多人睇

各民記手足
愈來愈高質
相反犬隻就又書面語又口語
聽撚到生癌

推

Rubio吹雞:
Like爆Facebook:

推爆Twitter:

唔記得電視直播
個腦諗左新聞報導
不過點解民記要同警犬撞時間

有線聲音okay

加油

tui

CABLE

今次民記有啲撞時間喎

今日無左手語既

D聲好DD

已經冇人開Post討論極端暴力分子記者會

POPO 之後未話開

佢一開場有解釋咗

之前

係咪專登撞?
唔夠人地撞架喎

班狗突然話開

加油，支持

遲左入 睇唔到解釋添

有POPO咩今日?

各手足加油

明天屯門見

921元朗靜坐 光復屯門 922 沙田和你shop 和你塞 927 新屋嶺被捕者集會 929反共遊行 10.1 全民黑衣

我鍾意d花名

班狗突然話開

班狗彈出又彈入

呢位手足講中文講唔正
咩事

民記一早講㗎
Popo跟尾狗

psuh

g持

唔好睇POPO個廢up記者會啦
睇返民記好過

全部大台都播popo 咁都無計

RTHK 32 播警犬唔播民記

英文巴唔係香港人??

睇黎呢個係外國手足

突然開 我估有講謠言

集會前實有

push 啊冇人睇

無興趣

民記好波

民記今次有冇片

福建黑幫無差別攻擊市民
警黑合作

一開始已經播左

訪問砲台山街坊片

求文字轉述

鐘學生真係中學生? 咁可能要就佢放學趕嚟

推啊

民記好重要

推呀

apple 得4千幾人睇

講緊炮台山真實經歷

定係想串班福建狗中學生咋

Pish

請假囉

個背景色搞到字幕好難睇得到

Now台高層染紅左十世啦

北角呢位巴打
住喺嗰邊
辛苦佢了

POPO一開場講爆眼少女

但班狗果邊仲少嘅蘋果嘅話

721 831

支持
多謝民間記者會

睇緊

講咩

APPLE 講
果燃台4pm Live】謝振中開場大話連篇 拒認8.11射爆少女眼

炮台山返學中學生講緊

同學仔加油

元朗、北角啲樓價可以收皮了

正常人點會住喺黑社會巢穴

推
Be Humble
Be Smart
Be Water

唔想聽 呢單聽到特別嬲

點解要撞時間

冇睇 估計Group埋謠言一齊講
FAKE NEWS黨分明POPO

G持

炮台山
搞名校區

推
咪撚睇班狗個個恐怖分子記者會啦

鐘同學加油

下下就班狗咩
有個中學生嫁

民記好早講左 POPO突然話開的
不過應該真係咁岩撞左

如果謝生啲仔女被人射爆眼唔知又係咪咁講

推一推，今晚再聽

證據100% 佢地都唔會認架la

POPO撞
不過民記又係冇諗到

9月14號 炮台山

可能就鍾學生放學掛

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

鐘同學你係香港未來

仲有人會睇POPO 講大話?

上緊堂 求文字版

講緊岳義士

I go to school by bus

中學生英文都咁好.

fucking gang

我都自動接咗呢句

pisssh

現實就係POPO LIVE人數多D

狗得3xxx人睇咋

講緊何妖吹雞

個時間唔係太好

Calling 999 is not effective way to defend us

蘋果民記3千幾,popo幾多?

民間多過狗會喎

38xx

講多一次
香港人現在要做嘅嘢
就係學多一種言語
英文又好法文又好德文又好
仲有全民做運動習自衛術

利申：Je vais à l’école en bus(學緊法文)

開一個自我保衛機制 保護自己 唔好叫PoPO

蘋果民記45xx

以apple黎計姐, apple 黃既多都正常, 不過有cctvb幫狗會, 應該係多d人睇狗

蘋果2400咋啵,你睇咩live

咁個班有冇狗會都唔會睇啦

習武者講緊見到巿民係炮台山點樣自衛

撐民記

仲有youtube live

fucking 幫

蘋果狗記2456
現實就係狗記廢up 叫人睇民記啦 你理得狗記幾多人

試咪試咪

光復香港
時代革命

勇武

youtube 蘋果live

講得好！

Testing testing
5 demands
Not 1 less

睇狗會咪又係聽廢話

勇武好波

多謝勇武

公義

多謝勇武

永遠支持！

和理非可唔可以接受更多呀

習武者好撚型

我都想做勇武

摧建幫！

和理非已進化勇武

大家平時要練路

民間自衛 爭取公義

個個英文都咁好

I love 勇武

好型真係
唔介意光復後, d 女俾你食先

睇唔到但照推

勇武真係無價

想幫習武者含

會唔會太型

【逆權運動】民間記者會「法治淪喪 人民自衛」

習武者..好型

個個英文都咁好
外國勢力又黎勾結我地喇

後面排隊

民記好波 咪撚比人抹黑 自衛講撚到變無差別攻擊

俾我先

好型

g chi

Q&A time start

岩岩遲左睇 原來title叫 犬隻不執法 全民當糾察

最怕一陣又DEAD AIR無人問

個主持係咪方同學

每次感到絕望時.
但民記都令到我重燃希望.

01 支報first

其實支那01 記者次次都問得唔錯

其實都唔係怕...
唔係多問題就係好既

睇完民記記得返出去推行動post

齊自保巴答得好

何妖擾民

好似少咗好多人睇

多謝民記

恐怖份子

乜重有癲狗日報?

仲有家.
佢地做LIVE真係唔錯的

我都係咁叫的.

警犬呢排時開時唔開，可能見民記開佢又開

香港警察同恐怖份子合作

我聽唔明佢問咩

咩事個南非人？

其實邊邊都少左人睇
大家已經慣

咩VK??

問緊咩

推實事，推到完場！

好重口音

100%會認 但係99%就唔認

主線任務

-920反匯豐打壓（遮打）
-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

支持民記
不過真係少左好多人留意

PUSH!!

個記者問乜？
睇唔清楚

超級1999

始終入唔到屋

推!!!

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴打好高質
個記者問到1999都答到

完全唔知佢問緊咩

連連登同朋友間都少左人講
但佢地真係好有心 唔知點樣g 持好

都幾難答呢題

回應何妖清潔行動影響
如有聖士提反中學取消水運會
小學取消賣旗
幻稚園取消家長㑹

回應撕紙
會撕一貼百
手足有相應對策，避免衝突
如早上撕晚上貼

回應民間自衛隊可行性
面對黑社會、恐怖分子無差別攻擊
甚至用菜刀殺傷力武器攻擊市民
市民不能只捱打，要保護自己
警察只望黑社會拿鐡通，視而不見
民間不能以以前方式處理，可能會自衛

問示威者LEADER有咩行動咁上下

每次都行出嚟支持

支持你地呀！

民記

請大家繼續支持民記

吳挨打巴打好緊張

支持
唔好緊張慢慢答

英文好勁
lag機令到佢講英文更加自然

仲大台論
個記者真係唔識.JPG

9.29

返工時間睇唔到

啲問題要答得好小心

大家睇唔到都好
都留言支持下

而家睇唔到都要遲下聽返

多謝民記，抗衡柒頭popo記者會

推post都係有心

我知民記手足有mon post

如果政治中立，其實係唔合理。
依個時勢有過半數香港人支持五大訴求。
選擇性報導就會得失換一邊。

但係如咩果，tvb 我hi你一世

係OFFICE用電腦開住唔睇推VIEW

回應點解唔由佢哋撕留屋企算
貼連儂牆係和平發聲嘅途徑同權利，要受到保護
但面對嘅只有警暴同打壓
不能代表其它人留唔留屋企
抗爭者都唔想有暴力事件發生

冇無故打人 次次都係班廢老藍絲喐手先

蘋果都係得幾千VIEWS
睇黎民記記者會呢條路好難行

Support

慢慢做
一定要keep 住有我地發聲渠道

勇武好波

齊自保 答得好好

民記真心正
我每次夜晚都開俾屋企兩老睇

等佢地知道大家點回應及澄清

鬼佬係咪問緊大台?

蘋果fb都可以做2面直播
電視仲容易啦
Tvb都冇播過民記啦

又多個鬼佬問LEADER

鬼佬記者好鍾意大台論

好撚煩

蘋果FB成日斷斷吓，係未得我咁

都係天崎果句, 繼續做, 不斷做
我會支持佢地, 希望佢地都唔好氣餒

邊個VK？

好似同一個黎

係

個鬼佬好撚out
一係就想屈大台

support民記

又問啦 問極都係有無大台

問到今日都仲問緊

鬼佬講野好撚lur

掉轉諗
比多次機會世界知道
今次大台只有一個: 香港人

唔知乜水
記者問係未真係無領袖，同埋會唔會變成跟隨某一個人而行動嘅運動

講撚咗無大台三個月，佢還原基本步問

你係咪指啲聲斷斷下？
係佢哋個無線咪收得唔好

唔使太介懷觀看率，希望大家一齊做好自己

屌
有無咁撚啱
根本就想屈

咪鬼睇個啲大話記者會啦
不如支持下手足搞既呢個

Victory Kong? Who?

最後一條問題

晨早唔睇，鬼話連編

睇完狗記，係有機會激死

Last question 條記者好撚鬼
迫手足做大台

push
以武制暴，自衛還擊

之前睇佢個網頁版LIVE都成日斷,
之後我睇佢YOUTUBE CHANNEL個LIVE算

有兩個外國記者都有講 VK⋯
其實佢係咪想講天琦？！

不過齊自保答得好

今次運動大台就係香港人
有咩要傾就搵香港人傾

大台

就係香港人

佢係唔係想講BK?

吳挨打巴打D 英文真係好好J

好似同一個人問

唔能夠睇 live, 返家後上 YouTube like，睇返

總係覺得答得唔到位咁…

佢LAG住咁樣講
令到成件事 好撚自然
成個鬼佬咁

今次有三條問題係迫or屈大台

我諗政府同共產黨想再做大台論

但民記手記答得好

其實應該夜晚做比較好
不過民記都有自己的難處我諗

我都係咁諗

日月神報叫手足既??
自己人?

佢個 mother tongue 似係英文

好波

齊自保講得好

「呢種對話模式已經好落後」大意係咁

幫手推

五大訴求

你知 我知 單眼佬都知

喺得林鄭唔知

汽油彈答得麻麻喎

其實可以spin落第二度

不過不分化

拉番比undercover 到會好啲

柒婆係扮唔撚知

Why.

係

其實831開槍真係焦點

其實答得真係麻麻..好唔到肉

咦, 又唔係喎, 粵語都講得好好

似係外國讀晝香港人.

係答得爭左d
不完美，但可接受，要改善

問緊謠言呀……

答得好喎, 啱呀.

公開太子 831 地鐵cctv

記者會完

民記手足下次搵位巴打mom post or 睇住TG
方便大家幫手

聽落first language 唔係廣東話

答得好好啊

第一個好有口音，第二個係美國Free Press

最尾真係答得好好
請記者朋友幫手兼公開CCTV

回應何妖清潔運動會唔會叫人保護牆定由佢撕
市民想保護香港，會各自自發去做，如有人會去光復去元朗，或去沙田，各有方法
最重要係市民要知道點樣自保自衛

有乜嘢具體前線相應對策
民記不能代表所有人
面對有人要破壞香港，去壓住反對聲音
抗爭者係迫不得已作相對應對策，無人想打交流血

好多回答都唔夠針對性
汽油彈既話直接答製造距離就得,
造謠既直接搬新屋領連太平紳士都入唔到, 俾造謠既空間係佢榮地自己問題就得

多謝民記, 但今次民記無之前既水準, 要改善

民記加油

其實堅持左103日都完全唔覺有明顯既leader係一件好癲既事，就算黃背心一樣冇大台，但黃背心都係有team leader出黎講野，外國記者追問係好自然

五大訴求
缺一不可

推

民間記者會好波

其實唔係咁好
未指出831仲有大量疑點
再加上近日好多懷疑被自殺個案
市民自然將兩邊有聯想，有懷疑
唔係警察一句出黎就話係謠言就係謠言
所以先要促請警方港鐵交出cctv
以釋除公眾疑慮

支持真。記者會

同之前比係差左dd尤其實答中文問題既巴打 可能佢好緊張 如果下次再出黎希望你會有進步我地支持你同多謝你肯企出黎開記招

關於前線武力自衛
前線要做乜嘢相對應行動係佢哋決定，不會遣責
或者有人覺得前線有行動，就好似變咗帶領抗爭運動咁，但係民記重申，唔係行動同決定點做令到佢哋變成領袖
抗爭者相信住同一理念：對抗獨裁暴政，為咗自由，為咗五大訴求
除此之外，我哋感受到其它抗爭者所感受嘅，佢哋嘅痛苦就係我哋嘅痛苦，我哋係一個群體，為住同一樣嘅嘢，成就呢次香港史上最大型嘅運動

民間記者會：警方執法不公 生命受威脅須自衛

「民間記者會」舉行第13次記者會，發言人表示，過去幾次「北角福建幫」、「荃灣藍衣人」、「元朗白衣人」襲擊市民的事件，警察都沒有公平執法，更加放生施襲者，香港人以往都堅持和平抗爭，但經過多次生命受到威脅後，意識到必須自救，「民兼警職」保護自己和身邊的人。發言人說，打著「愛國愛黨」旗號的疑似黑社會人士，使用的武力已經由藤條，升級至摺凳和菜刀，香港人本著「不主動出手」和「不傷及無辜」的原則自衛，絕對不是「私了」，而是「以武抗黑」、合理自衛。

2019-09-20 17:18:32
RTHK 即時新聞

民記真係好高質

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

其實民記係冇責任回答任何有關示威策略嘅野...答左就比人屈大台